{"translation-revision-date":"2019-12-18 09:30:31+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Speaker notes":["Notes du conf\u00e9rencier"],"Background SVG":["Arri\u00e8re-plan SVG"],"This can be useful if positions from background and full width blocks must be preserved.":["Ceci peut \u00eatre utile si les positions des blocs en arri\u00e8re-plan et en pleine largeur doivent \u00eatre pr\u00e9serv\u00e9es."],"Contain view to dimensions":["Contenir la vue aux tailles"],"Contain":["Contenir"],"Cover":["Couvrir"],"Size":["Dimension"],"Comma separated list of color values. Please refresh the page to be able to use the palette.":["Liste de valeurs de couleurs s\u00e9par\u00e9es par des virgules. Veuillez rafra\u00eechir la page pour pouvoir utiliser la palette."],"Color Palette":["Palette de couleurs"],"Background Transition Style":["Style de transition de l\u2019arri\u00e8re-plan"],"Black":["Noir"],"Extra Bold":["Tr\u00e8s gras"],"Bold":["Gras"],"Semi Bold":["Semi gras"],"Medium":["Moyen"],"Normal":["Normal"],"Light":["L\u00e9ger"],"Extra Light":["Tr\u00e8s l\u00e9ger"],"Thin":["Fin"],"Font Weight":["Graisse de la police"],"Hide Slide":["Masquer la diapositive"],"Visibility":["Visibilit\u00e9"],"Iframe URL":["URL de l\u2019iframe"],"Background Iframe":["Iframe d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Speaker Notes":["Notes de pr\u00e9sentation"],"Vertical Padding":["Marge interne verticale"],"Horizontal Padding":["Marge interne horizontale"],"Widescreen 16:9":["\u00c9cran large 16:9"],"Standard 4:3":["Standard 4:3"],"Setup":["Configuration"],"Heading Font":["Police de titre"],"Base Font":["Police de labeur"],"With this blocks you can form your slide deck! You can override document level setting for each slide block.":["Avec ces blocs vous pouvez cr\u00e9er vos diapositives\u00a0! Vous pouvez surcharger les r\u00e9glages au niveau du document depuis chaque bloc de diapositive."],"Enable backgrounds and remove margins.":["Activer les arri\u00e8re-plans et retirer les marges externes."],"Print (Save as PDF).":["Imprimer (enregistrer en PDF)."],"PDF (Experimental)":["PDF (exp\u00e9rimental)"],"May be overridden by the block!":["Peut \u00eatre surcharg\u00e9 par le bloc\u00a0!"],"Experimental:":["Exp\u00e9rimental\u00a0:"],"Focal Point Picker":["S\u00e9lecteur de point de focalisation"],"Remove":["Retirer"],"Add Background Image":["Ajouter une image d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Change":["Modifier"],"Background Image":["Image d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Opacity":["Opacit\u00e9"],"Progress Bar":["Barre de progression"],"Control Arrows":["Fl\u00e8ches de contr\u00f4le"],"Controls":["Contr\u00f4les"],"Slow":["Lent"],"Fast":["Rapide"],"Default":["Par d\u00e9faut"],"Transition Speed":["Vitesse de transition"],"Zoom":["Zoom"],"Concave":["Concave"],"Convex":["Convexe"],"Fade":["Estompage"],"None":["Aucun"],"Transition Style":["Style de transition"],"Transition":["Transition"],"Slide Fragment":["Fragment de diapositive"],"Anything you want to remember.":["Quelque chose dont vous voulez vous rappeler."],"Presentation":["Pr\u00e9sentation"],"Custom CSS":["CSS personnalis\u00e9"],"Background Color":["Couleur d\u2019arri\u00e8re-plan"],"Background":["Arri\u00e8re-plan"],"Color":["Couleur"],"Font Family":["Famille de police"],"Font Size":["Taille de police"],"Font":["Police"],"Slide":["Diapositive"]}},"comment":{"reference":"index.js"}}